想自學coding，求大師賜教

最近想學coding寫網站，大家覺得邊款實用啲？
不過我係完全0概念
同埋自學有無咩平台推介？

咁易自學到啲人唔洗讀幾年course喇

我最近直頭留意緊啲khan academy嗰啲，諗緊洗唔洗課金上下堂

其實真係唔駛
讀嗰啲course係為咗攞張證書證明俾人睇啫

成日都想自學，自學完做到咩quality ge野出黎，我夠想自學完整個google啦
有心想要個網站不如比錢買算啦

可以試下codecademy
佢唔係睇片要自己落手落腳打住學
新手上路來講都算易同埋都多選擇
好似仲有7日試玩

利申：有課金嘅打手

依家整網站唔洗寫code都得㗎

javascript啦，frontend backend都用得

如果你只係想寫網站，那真係唔需要讀幾年，你走去學埋D 複雜的 algo 為咩??

咁點 deploy 呀? 人地學寫網站真係想得個 "寫" 字??

好，感謝絲打
你學左幾耐？

即係用wix, wordpress嗰啲？

啱啊，其實我wix同wordpress都build過，而家真係想識多啲coding嘅野

寫網站一定學JavaScript㗎啦
因為frontend基本上一定用JavaScript
backend又可以用nodejs

其實code academy有個course
叫full stack developer
即係front end +backend
front end佢由js到react
backend 由nodeji去到sql
testing都有

好處係一步步做
學完搵個project試下做
或者睇youtube好多人會示範clone website

你search 2021 developer road map
會有人講你需要學啲咩framework的

記得唔好讀香港啲bootcamp

唔該哂好詳盡啊！
咁睇黎我應該code academy入手

JavaScript 啦，認同#14巴打

香港啲bootcamp 有咩問題呢？

一邊又話「咁易自學到啲人唔洗讀幾年course喇」
一邊又話「其實真係唔駛」
睇到精神分裂

唔好上咁多連登啦, GOOGLE 下好過

大學有幾多人會認真上堂架，單係 algorithm 同 discrete math就肥咗勁多人

btw 自學係難，如果樓主唔係讀工程仲難，我非it 但計數都會用 mathlab ，無idea真係唔好晒時間。

邊度學點寫靚既code

不如試吓跟YouTube d free tutorial 學下先
咩concept 都唔識會好難跟同好易放棄

自學
又想拜師

有兩個人有唔同意見你就會精神分裂？
咁你仲駛上討論區嘅？

我覺得各位師兄幫手set下初學者嘅expectation係好事，除非條路錯得好騎喱，否則各位行邊條路去學coding都值得尊重嘅

當然最重要係樓主嘅第一步，以及每日抽到幾多時間去持續學習

睇下幫唔幫到你

我寫的